(第一屆連登感謝祭)全世界同我入嚟一齊多謝手足

多謝所有手足
我地一定要保持士氣, 直到有一日我地可以係煲底相認
將來既路再難行, 手足們都要一齊行
一個都不能少!

以下請各位留言為手足打打氣

光復香港
時代革命!

902三罷
903三罷

檢討係檢討
互屌係互屌
對手足講野唔好下下屌曬老母
我地要有長期抗爭既準備
第一樣士氣一定要好

多謝手足

多謝First aid

多謝文宣

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

多謝校巴

多謝手足
多謝文宣
光復革命
時代香港

多謝物資組

手足好野 多謝手足

多謝手足，大家堅持落去

多謝各區巴絲青連儂牆同放映會

push

多謝記者

好辛苦～～～

多謝全體勇武

多謝手足
愛你們喔

多謝行咗十幾公里既巴絲
你地既堅毅感動到好多人

多謝大家
約定大家煲底跳連豬舞

千人苦行

多謝手足！

多謝勇武做矛
多謝和理非做盾

左膠學識唔再阻人打人先

多謝各行告業既巴絲

我愛所有手足 文宣 推post 勇武 和理非 銀髮族
年輕人 打工仔 明事理嘅父母 支持我哋嘅人

多謝各位手足

多謝銀髮前輩

所有手足辛苦哂
聽日好好"休息"下

多謝一齊係窗邊咆哮既手足
約定你聽日十點

多謝文宣組
你地D 圖好難

個BOT 寫很好勁

手足辛苦哂!!

記得係中立既
唔係我地個邊
佢地只係做緊自己既野
唔好拉埋佢地落水

多謝手足不停廣傳文宣

多謝手足你地做得好好

G 持

多謝社工

多謝各位教徒

多謝小店們派水派野食
我會再幫襯

多謝手足保護其他手足

多謝手足
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多謝不停諗唔同活動既巴絲

多謝街坊

多謝假勇武, 要慢慢變真啦~

多謝前線每一位手足

多謝和理非
多謝勇武前線
多謝文宣組
多謝first aid
多謝物資組
多謝各位手足唔割蓆
多謝自己
手足大家繼續努力，決一不可

多謝肯行出嚟既手足

我愛手足 多謝手足

多謝大家一齊堅持！！ 下次會更好 一齊再行街

我愛手足

光復香港

時代革命

你地係英雄

你地做得好好 平安返黎就夠了
大把機會同政府玩

多謝連登巴絲

辛苦曬咁多位手足

多謝同路人

只有一句：唔完美但可改善

繼續感謝手足
我地終有一日會勝利

九月既路唔見得會易行
但我應承過手足點都會行落去

多謝你地我愛你地

多謝義務律師
我乜都唔識, 剩係可以課金畀星火
代所有手足多謝你地

我愛勇武我愛記者我愛文宣
宇宙大爆炸都唔割

多謝手足！多謝FA! 多謝前線既所有人！
九月一齊繼續加油！
五大訴求！缺一不可！
光復香港！時代革命！

多謝你地

多謝醫護手足
靜坐, 出嚟公開講班狗啲衰野需要好大勇氣
多謝

多謝義載仔女嘅車主

外謝做外語文宣既手足
無你地香港唔會有咁多關注

記者都要多謝

多謝Twitter 戰綫既手足
我地要推到全世界都知

多謝記者
辛苦你地喇

呢兩三個月真係見盡殘酷又發現愛
多謝手足 特別係勇武
跪謝急救同記者
總之多謝每個或多或少有付出嘅人
好彩香港仲有你地

多謝903 DJ 你地8月5肯一齊罷工
我成日都有聽你地架

勇武多謝你
和理非多謝你
文宣多謝你
first aid多謝你
銀髮族多謝你
學生哥多謝你
上班族多謝你
香港人多謝你

多謝機場既手足

九月我地要繼續行落去

多謝接放學既手足
你地好有愛

多謝各手足，各前線，各FA，各記者，各真香港人
感謝各位

FREE HK

STAND WITH HK

手足我地要繼續行落去呀

多謝700名車長
依家願意做正確既事既人唔多, 多謝你地肯發聲

手足哨兵
你地救咗好多手足
要繼續加油

辛苦哂！！

辛苦晒今日既手足, 廿公里大長征

多謝屌狗既街坊
手足返到屋企你地功不可沒

多謝爸爸媽媽支持我地

多謝所有手足 愛你地

入嚟講多謝啦

畀多啲能量各位手足行落去

多謝絕食既手足

第一次搭家長車 多謝爸爸媽媽

手足唔好怕醜呀
一齊講多謝

多謝救護人員不辭勞苦 一定有日無口罩煲底相見

多謝沙田手足

多謝深水埗手足

多謝！

多謝黃大仙手足

多謝公務員手足

多謝幫手申請nono 既手足

多謝咁多位手足 大家加油

入嚟表達你既感謝

多謝

約定你地重光個一日我地煲底見

多謝係外地既手足
你地係外地既聲援令我地知道自己唔係自己一個